一個天其就分晒波台啲真假5毛出來了

天其行緊好大既棋，捉晒d真毛黨

今天以後高連膠三登將全力抗爭